殤飛人都比人搶曬

老細話事關有80以上酒精又可以內服叫班師奶自己諗

家具常備既野，搶乜鳩？
證明呢d女人平時都係廢既

加糖內服止喉痛 胃痛係work 的